有無巴打身在峇里？？？

小弟 打左機場7月 16去峇里 但睇新聞火山爆發
想問下當地情況

自膠買咗